[無人講?] 紐約時報會將香港Office搬去首爾

太長 淨係quote第一段出黎
//The New York Times said on Tuesday that it would relocate its Hong Kong-based digital news operation to Seoul, South Korea, a significant shift by an American news organization as China has stepped up its efforts to impede the affairs of the Asian metropolis.//

國安法又嬴

唔怕，香港有支那times

BTW, 竟然係首爾

有Global Times咪夠囉

記得好耐之前有個post 話周浩鼎老婆係做NYT

希望佢地保持香港記者數目

越少海外傳媒cover，行動就越危險

又係呢啲標題

死喇係咪無駐香港記者

環球時報取代紐約時報

仲敢派記者黎香港咩 一陣全部犯撚晒國安法

其實你可以預備會變成第三世界一段短時間

sor唔係有心

去台灣啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

短時間都樂觀咗